而家係Mtr, 撞到個ex佢仲要坐左係我隔離

佢好似認唔到我

揸揸手，算數

可能係你認錯人

犀利，佢早過我落車，發現真係我認錯

諗到樓豬坐立不安個樣就好笑